左膠: 泛民綁架群眾, 不斷屈毛, 勾結美帝, 美化右派

見到有唔少人暗地玩分化, 除左教主粉與雲粉, 仲有一D左膠 (而且不只一人)密密出招分化

超左膠網媒《國際》就頻頻出蕉

關於立場、方法和綱領，兼答泛民「左翼」
作者：《國際》編輯委員會 • 2019年07月15日 • 分類：編輯委員會, 港台民粹運動
.....
在「一國兩制」的框架下，中共官僚政權和以美國為首的帝國主義列強實行妥協，地產金融寡頭壟斷、貧富極度懸殊的香港極端資本主義社會和經濟制度得以延續。在政治上，中共官僚政權與香港大資產階級的政治聯盟，和香港親帝陣營繼續主導教育輿論的最顯著的結果，就是殖民主義和資本主義意識形態對大量民眾的統治。
....
親帝陣營當下領導的街頭運動，是爭奪香港極端資本主義體制主導權的鬥爭。這種鬥爭沒有、也不可能吸引廣大勞動人民的參與，更從開始就與處於香港社會的底層、最受剝削壓迫的大陸「新移民」群體絕緣。這場運動正在走向暴力失控的臨界點，將香港推向烏克蘭式的「族群鬥爭」。這種鬥爭的結果，將是族群掛帥的財閥軍閥黑社會割據，一般百姓永不超生。

這場以「香港人」身分認同為中心思想的青年運動在降潮之後，參與者最終還須面對香港極端資本主義的社會和經濟常態。與領導這場運動的極少數政客和公眾人物的名成利就甚至「國際認證」不同，大多數青年將不得不回到他們的現實之中：工作強度高、工資低、保障低，在百物騰貴、住屋困難的社會中浮沉的「社畜」。
............
從五年前本誌確定國際工人階級和社會主義的立場，發表關於佔中的編委會聲明開始，我們從來沒有隱瞞我們的觀點。泛民「左翼」面對我們的言論，不是污衊為「五毛」，便是冷處理。
..
事實上，「反送中」運動的發展歷程已經明確地表明，《逃犯條例》修訂本身不過是一條導火索，它所引爆的是佔中以來親帝陣營不斷催生的本土「自決」和「獨立」青年街頭運動。我們的文章首先要分析的是這種運動的邏輯、趨向和性質，其次是從各方勢力對《逃犯條例》最終修訂案的反應，指出到底是哪一些利益群體，促成了這場促使「愛國資本」和親帝陣營異口同聲、癱瘓香港當局的「全民運動」。
....
對於《夜貓》和其他泛民「左翼」的尾隨右派、拒絕批評右派、美化右派，甚至力圖將民眾綁上右派運動的戰車上的路線，我們表示完全的反對。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

第一句咩事？中共同美帝合作？

佢話今次反送中係"中共"和"美帝"爭奪香港極端資本主義體制主導權的鬥爭, 又話美帝係"全世界最殘暴最腐朽的西方壟斷金融資本"

因此，香港極端資本主義制度所造成的各種問題，被親帝陣營歸因為「中國侵略」，由此引申出各種限制大陸人民和資本進入香港， 並通過「真普選」乃至「國際介入」實現脫離中共政權的「自決」乃至「獨立」的方案。彷彿，在親帝陣營甚至帝國主義的直接統治之下，香港便會獲得「解放」。這種顛倒黑白的宣傳，直接為全世界最殘暴最腐朽的西方壟斷金融資本服務。

最近一次分化罵戰

成篇嘅up乜鳩呀？咁肯定係左膠啦，左膠最喜歡成鳩日講乜乜主義物物主義

從五年前本誌確定國際工人階級和社會主義的立場
唔好理佢啦，今時今日仲信社會主義work

中共官僚政權

成篇文淨係話中共「官僚」政權，相反美國就「帝國主義」

呢班唔係左膠黎 佢地一樣反泛民左膠 佢地要提倡真無產階級革命 反美帝國主義 所以反送中同雨傘佢地都反對 佢地篇文就係屌緊我地理解意義下既左膠
不過咁 佢地有兩個好大既盲點
1. 中國 你問佢地中國唔撚係資本主義咩？ 有撚無產階級革命咩？ 點解唔上去搞革命，要用fb 呢d 美帝產物/ 躲係香港9 up.

佢地就會孔乙已上身 （好撚過癮） 話咩 中國係畸形官僚主義工人國家，咩中國生產資料係國有 （國企） 總之無視中國所有問題 例如新疆

2. 佢地只係識係fb 出d 冇人睇既飛機文 從來冇諗過點樣去接觸工人階級 （佢地既解放對象） 冇諗過工人無產階級 （如果香港有） 根本唔鳩會睇佢地d 文 但佢地又好撚high 咁成日話要建立國際無產階級社會主義聯邦

簡單d 黎講就係一班係冷氣房發夢要無產階級革命既小資產階級 完全冇諗過搞唔到革命係自己唔撚做既問題 然後屌票屌香港人比資本主義/美帝影響 大佬呀 靠你飛機文就革命到 我地成功左幾萬次啦